一人一個 學好力學既方法

認清楚Concept ，咩力係會真係出現，咩力只係你以為有其實係無

跟我學

多d做paper , 加聯想下生常生活case就ok啦。 中學力學算易

健身

以前多好多變化
依家乜都cut 曬得返最基本嘅嘢

學力學緊係去力威學

樓豬都冇話係中學

好笑

咩力學先

學好數學先
然後睇introduction to mechanics

Ive mechan個阿sir超好 實幫到你

流體力學 結構力學

唔好意思標題唔夠清楚

都幾唔清楚下

fluid mech 打得死一大半大學生

輕鬆啦 數底要夠扎實

讀過科viscous flow好撚難
第一堂就教如果個pressure gradient係fluctuating, pipe係三角形，咁個velocity profile會變成點
初初俾啲proof嚇死

May the force be with you